Když jsem byl kluk jsem vzdy trávil letní prázdniný s rodinou v vesnici. V té době jsem se nestaral o peníze. Blízko u nas byla písečná plaž ale dávali jsme přednost kameným plazím. Tam nebyla nepříjemna atmosféra a voda byla průhledná. Být ze Špaňelska má vyhody. Po obědě všichní se odpočivalí v vesnici. Já mohl s bratrancem hrat si a smát se bez omezení. Ale ta pohoda se měnila do chaos když znovu se dny zkrátily.
